新聞 見狗比人打 真係好開心

，新聞 見狗比人打 真係好開心

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

拉左好多人呢